會展兩展覽須提前結束 參展商估計損失達十萬

警方是日起在灣仔金紫荊廣場一帶加強佈防，包括放置多重巨型水馬陣，又禁止沒有許可證的車輛及人士接近金紫荊廣場，防範有人干擾七一升旗禮進行。

基於保安理由，政府亦要求國慶酒會之舉行地點香港會議展覽中心明日關閉，原定於六月二十八至三十日在會展舉行的「優質寵物用品展」及「香港家居博覽」須提早於今晚結束。主辦單位對有關決定感到「非常無奈」，有參展商估算，有關安排將令其公司損失近十萬元。

文宣組又有新題材

#又係佔中

你仲有黨

參展商一定親共？